有冇00後巴打今晚會出黎撐香港！

出黎嘅小心安全，要走嘅時候唔好死撐，畢竟有俾🐶啦嘅風險。一路順風